同老人家跟團去台灣揀邊間旅行社好?

台灣跟團邊間旅行社穩陣
據我觀察我媽係好鍾意睇風景嘅人,
佢話過想去阿里山同日月潭
主要都係睇風景睇大自然同浸温泉
因為要上山所以唔想自由行寧願跟團
大家有冇旅行社推介？？

間間旅行社都一樣嫁啦
睇你撞唔撞到好嘅領隊導遊姐
不過最好join下option買下野
咁領隊導遊都對你好啲啦

我阿媽一定會買
以前番大陸旅行佢都俾人fake左買茶葉
其實係想知有冇邊間係近年劣到俾人屌上天
等我唔好揀

千其唔好簡星晨 伏到仆街
上個月先跟團去台灣 話不走回頭路結果由高雄入上台北再高雄走
之後仲係咁帶你去購物點買野（我老母被導遊哄買珍珠粉 鹿胎粉用左成7 8千蚊）之後仲去一個地方佢幫你算名 叫你買皮貅玉器（好彩我扯住我老母唔比佢買）
去日月譚同其他景點好似夜市 101個d完全係走馬看花 留一個鐘 左右
同d團友吹水都覺得睇唔係好多野真係撘車仲多過玩 真心見係新年先帶老豆老母跟團玩下結果玩到咁無癮 去旅行真係自由行算
利申:之前同fd自由行台灣 都係自由行爽d

睇風景hea 遊仲跟團? 比人鴨仔咁趕喎，留最耐係買野地方

上日月潭包車上咪得，台灣好簡單架咋，聽唔明講唔明寫字都一定明

好多人會叫你咪Q跟團, 又話唔抵 又話行程差又剩
咁各大旅行社執得喇

我同屋企人就次次跟團
同老婆/FD 就自由行

唔敢講全部, 但幾大旅行社都試過, 當然同一個地方我唔會去幾次, 所以做唔到橫行比較

:: 個人意見 ::

一開始時, 我幫襯新wa/ 美麗wa/ 永on
當年係平! 但真係九流質素
近年的永on根本唔平, 仲要特別臭串, 平市最臭串係佢地

後來改左去康tai, OK 唔錯, 但感覺好老化, 個垃圾網站設計好差
下下都要開PDF先睇到內容, 仲夠膽死幾頁紙一個PDF居然成10mb, 低能!
而家改善左少少, PDF 細返D, 但成個網設計都唔方便揀行程
一般領隊/導遊不過不失, 行程唔會太多反感, 即係勁Sale你買野

後來試過東瀛Yau, 網站新D, 易用D
行桯食宿唔差, 同埋行程賣點多D, 偶然會有D獨家野, e.g. 當年的檳城任食各款榴槤團
整體感覺良好, 自此成為我揀團的首選

近年見到美麗wa都積極左, 整左個chanel, 可以睇下個團食住係點
幾好, 東瀛Yau都有整到, 但冇人地做得咁好

中字開頭個間乜社, 就唔需要花時間喇, 免提

結論: 本人差唔多價錢就揀 東仔, 次選康仔 & 美麗仔, 其他個D, 祝你好運。

巴打好詳盡thanks
其實舊年10月先同fd台北+高雄自由行過
同fd plan trip free好多輕鬆好多可以去曬自己想去嘅地方
同屋企人就唔同講法
有啲我自己有興趣去但我媽冇興趣
同埋如果自己plan行程一定俾佢chur爆咁問我係咪真係訂好所有嘢搞掂清楚啲路線啊交通啊景點啊
所以先想報團